除咗煲大元朗,亦都唔可以嘥咗西環手足一番心血

元朗個個都睇到眼火爆
但西環又開槍又催淚彈
唔可以令班狗濫暴濫得咁過癮